再思黃店

因為国安法 應該大部分黃店都清哂文宣
但記唔記得所謂既黃店係點開始？
唔係因為有lennon wall放文宣放pepe
大多數係因為同路人老闆同員工出聲支持
先慢慢形成

依家清連儂牆只係一切從簡 唔再形式主義
只要大家都冇放棄過
撐過手足既都係黃店

好歡迎黃店貼捐錢收據當連儂牆 又實際又保留到連儂牆
話哂大家懲罰黃店都唔係淨係想老細袋哂 都想黃店賺多左既支持番同路人
係咪？

不要分黃藍了，大家都是中國人，應該支持祖國發展！

我某黃店宣布轉紅 堅決支持中國

參考下 咁樣又得 賺埋藍絲錢